就嚟渴死，飲咩好？

求推介

飲水要人教？

我唔係十分好喜歡飲水

咁姐係九十分好喜歡飲水啦

好撚好笑咩？

我淨係比較想了解同知道喺依個年頭有無啲咩新飲品可以值得一試

水始終最解渴

最近出左支話梅味碳酸飲品 去vngo 搵下

我唔係十分好希望有人講啲無謂嘢去嘗試影響我嘅思路
仲有，我重申我係對飲水唔存在好大嘅興趣

渴撚死啱你多啲

尿

濃縮西梅

咁咪唔撚好飲囉

最後買左支飛雪礦泉水，飲落喉嚨好舒服

飲西汁啦

西柚汁呀

聽日去買聽落都相當唔錯

咁而家飲咩? 米酒定青酒

最後買左支飛雪礦泉水

屌冇撚用架你...又話唔係十分好水

仲以為你會飲木瓜奶

譚仔特辣

我啲尿都係礦物質水, 有冇興趣試試?

玻璃樽嘅可樂

飲你老母西汁啦 開個post都麻撚煩煩博屌